鍾唔鍾意去澳門玩

如題，淨係玩翻幾日，唔係生活

啲橫街窄巷多嘢食
又多古舊葡式建築物，好靚
唔去大三巴/大廣場嗰度逼親死我覺得都幾好

不過真係好細，好快行勻晒

：like
：唔like

講下點解

上個星期去完，啲大陸人重多過係香港，啲交通又西。冇乜事都唔好去澳門玩，啲酒店又貴，除非你係去賭錢。

唯一好係有部份野係好食。

唔去大三巴同個19廣場，其他地方都唔多蚛蝈人

有些地區食店唔識普通話叫唔到野食

你係咪去咗遊客店，去返local食個d鋪，見過有大陸人用普通話落單俾阿姐屌柒佢，叫佢講廣東話

澳門有咩好玩

唔叫雞唔賭錢澳門有咩玩？

local.食肆炸
因為經常去所以亦只會做一般居民會做嘅事，食下燒味飯，有時超級市場買下野飲咁炸，去勁洗錢真是冇幾可。

起碼我有檔麵幾鍾意食，但是係要普通話叫的。地區舖頭仔，唔識形容係邊。

觀光算唔算？

想周圍影下相，但好多黑的

酒店太貴
人太多,又迫

以前食開檔麵，無端端攞咗米芝連推介街頭小食

叫咩名，可能佢請咗勞工

成日打的去call g，無遇過

呢個YouTube channel 好多澳門最新嘅餐廳小食同地方，去澳門之前可以參考一下！

上個星期去2日1夜
久唔久去下都ok既
順便去玩翻幾鋪

1星期去兩次 剩係叫雞同賭錢

其實仲有啲地道嘅小店仲未比強國人攻陷

識玩一定去亞馬喇前地見識真正嘅澳門

搵澳門鬼故事起源

去過5次，大部份澳門人好撚無禮貌又大牌，尤其是啲開手信細鋪仔嗰d吖嬸，on9
佢同我講唔好掂，一掂左就要買，吾俾拎起睇喎
睇下日期都唔俾cls

有性趣

假日多人到嘔

平日都係啦